★現正香港生活 綜援是順流 供樓是逆流....

要邊樣，自己揀

為左每年過年show off而供樓 ，不了

早年買，加按拎出黎買貨不知幾正 息差想點洗就點洗
係你窮人思想，俾你依種人上位香港就不得了
技不如人你怪得邊個

香港現在窮人思維大曬

好多儍仔仲堅持供樓，上左車（供樓）果班，想要綜援都冇

就算落返車都冇得申請